有咩慘得過同時持有TSM 同 PLUG

仲要見到大盤升到停唔到

就係同時持有TPGY 同 ZOM

同時擁有spce plug

fcel tsm
豬撚左1雞了

Fcel痴左線

PLUG 1字頭未 唔敢睇

就係同時擁有兩次